熱戀期帽咗條女 之後斬纜 再之後被條女帽翻

我當係我自己報應

抵啦

綠帽，你值得擁有

條女點對得佢前男友
就可以點對翻你

關前男友咩事

反殺?!

抵死

What goes around comes around